有無人唔郁唔舒服？

即係個身某些肌肉成日都要收緊一下，先會舒服

or

有時你明明唔想動，但身體習慣左係咁

好辛苦，有無得醫的？定係因為大壓力做成？

建議樓主了解吓妥瑞症